英國啲治安點？

第一次去 有啲淆底

咩城市

先去幾日london

之後York
Scotland
Liverpool
Chester
Manchester

唔入黑鬼竇就無問題

咩地方多黑鬼？

倫敦好安全
去bigben個啲自己小心少少唔會攤開哂啲野比人偷就ok

london center 一過左泰晤士河就以經係兩個世界

倫敦可以叫全歐洲其中一個最安全城市，相對法國德國果啲，算搗破左好多單恐襲

雖然黑人區日日都有人淋漒水攞刀仔拮人，你係遊客基本上唔會去果啲地方

最大危機係人多地方俾人打荷包，偷電話

老老實實，講治安香港真係世界上最好果堆，好少大城市係治安好

人在liverpool
小心 佢地對亞洲人好偏見
小心紅藍色衫盡避免

英格蘭愈北愈雜，Manchester 小心財物

雖然好安全，啲人好有禮貌，
但都要小心。
如果有古怪既陌生人搭爹或露宿者問你拎錢，同佢講Sorry就走得。

驚乜鳩
我住倫敦 治安幾好
我一個女仔成日自己周圍行都無事
自己一個坐火車周圍去都無問題
唔知你驚乜柒

我成日都係咁

點解紅藍

利物浦/愛華頓

呀係喎

幾好

好危險，恐怖襲擊機會好高

Knife crime 極高，無啦啦用刀插人

太夜就唔好單獨出街啦
有朋友係屋企附近比人搶電腦比人抽水，有個就比班人打，去咗醫院聯咗幾針

Zone幾

倫敦無咩問題

早幾個月去又冇咩野 感覺上治安幾好

倫敦嘅話基本上冇乜嘢嘅
但小心財物啦

唔好諗住香港咁大安旨意
等車搭車嗰啲有時會有人撩你借錢搭車之類嘅，但你唔理佢或者say no嘅話就自動走人

其實一般旅客通常留喺zone one，最多係去Wimbledon/Kew Gardens/Greenwich
呢啲地方都唔算話有咩大問題嘅

一向印象
西邊有錢，東邊窮
南面 Brixton (zone 2)就出咗名比較多黑鬼
東面一過咗Aldgate就係阿差聚集地，過咗Stratford加個更字，招牌都多咗印度文/阿拉伯文
Holloway/Finsbury Park 嗰邊都多少少阿差，但主要聚喺大街，離開咗大街就冇咁明顯

不過呢啲地方你唔係屎忽痕（好似我咁）都唔會特登走過去

新手都係留番係Chinatown算啦

倫敦會有啲扮電影角色嘅鳩人埋嚟叫你影相
之後就問你拎錢
嚟唔好理佢哋就得

Stratford我行完個商場就算

PLAN左住5日ZONE3
ACTON區
有無問題?

rip

成日被搶野

屌 成日一度行一度撳i phone啊

其實stratford無乜嘢
利申:住stratford

Stratford 已經士紳化所以冇乜嘢
冚唪唥都係學生宿舍

不過過咗Stratford喇喎...

著錯衫走入去因住比醉酒佬搞

可能我唔係london黑鬼對我黎講唔大問題
而且我覺得呢到d黑鬼冇美國個d咁仆街
英國最撚閪個堆人係班白鬼細路
見到佢地係街到坐埋一堆多數係
因為呢到唔同香港 夜晚基本上唔會見到靚仔係街

York 好安全，識貨👍🏼👍🏼👍🏼

樓主依家到左？黎York 既話睇下會唔會見到面

Manchester...

樓主前幾日問，係咪知道d野

樓主仲要唔見埋

莉同曼唔太安全

唔好去Stratford
唔好去Stratford
唔好去Stratford

我住Woolwich Arsenal
直頭成個地方大部份都係黑鬼 但都好安全 物價又平
成日坐DLR過Stratford行街

其實London真係幾安全, comparatively

Scotland 都好安全，唔洗擔心

利申 蘇格蘭友

下 我係倫敦啲景點直頭開tripod 自拍，完全feel 唔到有危險。 又成12點先一個人行番酒店，我係咪去咗另一個世界 真心求教
不過担白講英國對香港人係熟悉既，加上英撚nice 過歐洲人好多。 所以安全感都好就
不過中國人樣去到邊都比人歧視嫁喇

人影都唔多個 梗安全

燈

倫敦係國際機場男廁
有時你上架巴士根本咩國籍嘅人都有
莫講話歧視啦

同埋好似我上面講過你去大路景點，留喺zone one 基本上問題唔大

有時話危險係佢有啲香港好少發生嘅罪案，evening standard 都有報

你地哩頭問完 哩頭就出事 btw, 先前大笨鐘都好似有醉酒佬揸車9撞 睇來好似唔好運咁

搭單問埋Newcastle

1月去完London 好安全
不過我死都唔行d小巷 同埋係tower bridge附近有班人會化曬妝咁r你影相 聽一個住係倫敦十幾年既人講佢地會r你影相之後屈你俾錢/偷野 不過可能我個樣太閪 冇人理過我
唯一 既係有日夜晚11點幾條街冇人我行緊返hostel聽到後面有幾個人係咁叫chick

恐襲呢d無得講啦...

黎緊7月尾都去London
住zone2 Barons Court 附近
琴晚單新聞 Manchester

咁Birmingham?

Stratford有咩問題
又方便又安全

多人到仆街 好似返左香港咁

人在York
等緊火車去Scotland

個商場成個又一城咁

成街警察

Westfield ? 屌我住個頭第一次見到同你講左一模一樣嘅嘢

Newcastle冶安黑

Edinburgh 食飯好貴

未來人？

依樣真

日頭好安全，但一有football match and Friday night 就

樓主係咪去summer exchange?

好安全我覺得
你正常自己睇好自己啲野就無問題
第一日仲覺得有啲危險
之後一路行一路用電話都無乜問題

你去完倫敦再下結論啦

啱啱喺倫敦走 好安全
依加喺Frankfurt 先驚

獌係痴撚線
記得舊年去summer school
係曼機場坐尾班鐵番york
曼個站成班醉酒癲佬上曬車
去到列斯先落
成程好似ocamp dem beat咁癲撚左
但其實冇乜野

一句，醉酒佬你千奇咪撚搞
佢地飲醉乜鳩都有
利同曼好多
曼街頭好撚多人聊鳩你問你拎錢
唔洗理佢 行開就得

倫敦住個wembley果頭係安全
一區遊客區實冇事
但東面就唔清楚

住過Brixton 九點後醉酒啪藥既出哂黎
北面好好撚多啲人有錢啲成個neighborhood 都唔同啲

如果驚既啲local 教搭巴士唔好上上層

好多年前既事 而家係點就唔知道啦

最安全城市？問過北歐未 倫敦咁多罪案都叫安全

以前住Northfields ，成日會坐巴士由zone1果邊返去，會經Acton 其實我覺得冇咩野既 係多d阿拉伯人姐

住左兩年manchester 除左成日有人叫你比錢都無乜野

btw 我係住west ham
stratford 隔離 都還好 我天黑前一定返去

Glasgow

原本以為係Tories 同Labour

樓主我係你D附近城市 一路小心

英格蘭愈南愈安全，倫敦除外
利申: Canterbury 友

成日夜晚兩三點行都冇事

次次睇波都著利波衫兼單拖
唔覺對亞洲人偏見喎

我遲下都會去果邊 死啦我學校安排咗個host係Croydon 附近 搭單果邊係咪治安都差？

好多Stratford巴打

唔係 去旅行

我去完倫敦 會搵到平野食
但係Edinburgh啲餐廳10鎊起標

好多風話29/1 會炸
利物浦機會幾大

我覺得6月3 歐聯決賽都有機會

仆街 諗諗下香港甚至大陸都幾安全 最多比人偷哂啲錢

我喺愛丁堡食pub平過食倫敦10%

遲啲起埋個UCL 宿舍應該仲多

你自己去？